尼馬案女主將召開記者會：他未使用安全措施

6月6日訊 據《每日體育報》消息，尼馬性侵事件女主Najila Trindade Mendes de Souza將在當地時間週四下午4：00在聖保羅的一個警察局作證，隨後召開新聞記者會，公佈她對此次事件的看法。

巴西媒體Estadao從事件女主Najila的身邊人瞭解到Najila指控尼馬的原因，身邊人說Najila在與尼馬的第一次約會時，在巴黎的酒店內受到了尼馬的暴力對待，並且被強姦。

該事件女主角表示，當她與尼馬在房間內親吻擁抱時，她要求尼馬使用避孕套，但尼馬並不喜歡這一提議，認為這妨礙了他的表現，並且這一提議引起了尼馬的憤怒。Najila說，那時候尼馬失去了控制，開始毆打她，Najila受傷的情況也在聖保羅的醫院中被記錄下來。

尼馬：我一直都身體力行推動環保

強姦/被強姦都要插水lur地

關鍵條片同女主角口供係一致
有心造佢，之後條片應該條女會被姦

條女係咪美斯請黎陰佢，影響佢打美洲盃?

似係

擺明裝鳩佢

放撚埋cam 明裝佢

有哂片擺明陰佢

條片似係條女強姦緊尼瑪

條女又擒又出手先喎

係法庭到 messi就攬住個條女一路食雪卡睇尼馬坐監

巴西和卡塔爾在今天上午進行了一場熱身賽，雖然巴西2-0贏波，但他們的頭牌尼馬卻重傷了。如今巴西足協官方宣佈，尼馬嚴重，無緣接下來的美洲盃賽事。

受傷瞬間

巴西足協聲明寫道：「對陣卡塔爾的比賽，尼馬右腳踝受傷，賽後他接受了影像學檢查，結果發現腳踝韌帶斷裂。由於尼馬傷病的嚴重性，這意味著他將無緣接下來的美洲盃賽事。」接下來，巴西足協將會選入尼馬的後備。

場下痛哭

對陣卡塔爾的比賽第18分鐘，尼馬拿球過人，阿卜杜拉完全跟不上尼馬節奏。結果他直接抬起右腳，狠狠踹向尼馬右腳腳踝和小腿處，這一下讓尼馬直接受傷，只能被換下場。

古惑仔劇情?

tvb劇情